逃犯條例過唔到vs樓價跌

過到，樓價99%會跌

其實你地會點揀

跌左你會買到?
港紙都變廢紙

樓價跌, 人人失業